Question 1: Question 1
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 2: Question 2
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 3: Question 3
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 4: Question 4
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 5: Question 5
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 6: Question 6
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 7: Question 7
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 8: Question 8
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 9: Question 9
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 10: Question 10
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 11: Question 11
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 12: Question 12
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 13: Question 13
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 14: Question 14
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 15: Question 15
Answer: Sample
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

