Question 1: Question 1
Answer: Study on AI-assisted Ethical Feedback Tools
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 2: Question 2
Answer: his study evaluates an AI-assisted ethical analysis tool that helps researchers identify ethical risks in social behavioral protocols. It tests whether the tool improves researchers' ability to detect consent, privacy, and risk issues within protocol drafts.
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 3: Question 3
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 4: Question 4
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 5: Question 5
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 6: Question 6
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 7: Question 7
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 8: Question 8
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 9: Question 9
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 10: Question 10
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 11: Question 11
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 12: Question 12
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 13: Question 13
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 14: Question 14
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

Question 15: Question 15
Answer: 
LLM Response: LLM unavailable or failed; no analysis generated.

